\documentclass{bmstu}

\addbibresource{biblio.bib}

\begin{document}

\section*{Фамилия и инициалы}

Маслова М. Д.

\section*{Фамилия имя отчество}

Маслова Марина Дмитриевна

\section*{Группа}

ИУ7-73Б

\section*{Тема ВКР}

Метод построения поисковых индексов в реляционной базе данных на основе глубоких
нейронных сетей

\section*{Аналитический раздел}

Провести анализ предметной области. Рассмотреть известные методы построения
поисковых индексов в реляционных базах данных, привести результаты
сравнительного анализа. Рассмотреть построение индексов с использованием
нейронных сетей. Описать формальную постановку задачи в виде IDF0-диаграммы.

\section*{Конструкторский раздел}

Разработать метод построения индексов в реляционной базе данных на основе
глубоких нейронных сетей. Изложить особенности предлагаемого метода.
Сформулировать и описать основные алгоритмы в виде схем. Разработать архитектуру
нейронной сети. Описать структуры данных, используемые в алгоритмах.

\section*{Технологический раздел}

Обосновать выбор средств программной реализации. Описать формат входных и
выходных данных. Разработать и протестировать программное обеспечение,
реализующее представленный метод. Описать взаимодействие
пользователя с программным обеспечением.

\section*{Исследовательский раздел}

Варианты:
\begin{enumerate}
    \item Провести исследование по времени и памяти операций поиска и вставки с
        использованием индекса, построенного разработанным методом, при
        различных объемах данных. На основе полученных значений провести
        сравнение с существующими аналогами.

    \item Провести исследование (по времени и памяти) операций поиска и вставки с
        использованием индекса, построенного разработанным методом, при
        различных объемах данных. На основе полученных значений провести
        сравнение с существующими аналогами.

    \item Провести исследование по времени и памяти поиска и вставки с
        использованием индекса, построенного разработанным методом, при
        различных объемах данных. На основе полученных значений провести
        сравнение с существующими аналогами.

    \item Провести замеры времени и используемой памяти поиска и вставки с
        помощью индекса, построенного разработанным методом, при различных
        объемах данных. На основе полученных значений провести сравнение с
        существующими аналогами.

    \item Установить зависимости времени и используемой памяти при поиске и
        вставке с помощью индекса, построенного разработанным методом, от объема
        данных. На основе полученных значений провести сравнение с существующими
        аналогами.
\end{enumerate}

\section*{Фамилия и инициалы руководителя}

Оленев А. А.

\section*{Фамилия имя отчество в родительном падеже}

Масловой Марины Дмитриевны

\end{document}
